出大量子華飛，每張千五起

有意tg ：seeutmr

屌你老母呀

迷雲手足有折

我係迷雲黨

豬蛇早餐食乜

搵食姐，犯法呀？

用緊bot搶飛 唔得閒吃

迷雲已經係笑話黎, 使撚睇黃子華咩

豬蛇可不可以用一盒榮華換

有無榮華傻？

一打榮華臘腸狗ok?

不安

成個波台都迷雲

秋天先吃臘腸啦

我屌你老母

屌你老母

豬sir 一星期大快活早餐得嗎

要2張連位

我吃開大家樂呀

雙蛋火腿扭扭粉好正

蓋ching睇唔睇

我吃開炒強雞扒

用兩張換你一張得唔得

我有重貨

Deal 幾時交收

豬仔食左屎？

食大茶飯

有閱歷既人根本唔需要睇黃子華，因為人生本來已經很可笑

strong hold？

細蚊仔先會仆去睇

90後

原價比你又點話！

每張加二百啦 大快活交收(你請）

炒飛 = 雲加死

我代雲加死

唔得 雲加要即死

你食左屎

有車仔豬蛇波衣
有無友情價

咁每張加一百啦

讓子華飛一會

屌你老味
我原價放
吹呀

用黃洋達棟篤笑頭位換兩張子華得唔得？

是但你 反正大把人買

我洗唔洗加錢

大撚把飛

用一張黃洋達握手位換兩張子華得唔得

我要加幾多棧？

錢

加$200 另送黃洋達 新九龍皇帝DVD

原價放 澳門交收

仆街炒唔起

有冇林海峰

我有DVD！

用雲加對下體會既飛交換ok?

逼害波台手足生計

沒時間飛去睇

黃子華條撚樣正仆街
自己賺咁多，都唔比我地民間售票員賺

我賣1400

推

我1300 屌你老母

合理化呢件事？
呀叔我喜歡原價放

突發雲加已死 因為你炒飛

豬蛇炒黄牛

地盤佬

收皮啦，朱腦

死曼狗我屌你老母

黃先生得牙達先炒得起架咋